［代一位中年人出post] 給香港警察一封公開信

今日見到一位中年人
佢話想比大家睇